肯·查普曼為埃裡克森公司駕駛一架外形奇特的直升機，名為S-64飛機，為了把溼的東西裝上飛機，他所要做的就是將一個大約18英寸深的通氣管浸入水體中。空中消防員如何與天空中的火焰戰鬥| Rob Verger | 2020年8月27日|科普
雖然火災是加利福尼亞州大部分森林和牧場的正常和必要部分，但該地區極端乾旱和潮溼的趨勢加劇，加上整體氣候變暖，使得該州特別容易發生高強度燒傷。加利福尼亞州和林業局制定了一項計劃，以防止未來的災難性火災，即2020年8月27日的烏拉·克洛巴克（Ula Chrobak）科普
MJO沿著赤道向東移動，因為風將溫暖潮溼的空氣吹到大氣中，空氣在大氣中乾燥、冷卻並下降回地面。改進的三週天氣預報可以從災難中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科學新聞
我拿了一根軟管到揹包上幾分鐘，我的一些外層被拉鍊弄溼了。鬥牛士SEG42提供無與倫比的裝備組織| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在線
所以，不要認為你是完全安全的，因為如果有什麼東西出了故障，這個區域就會變溼。沒人在談論運動場洪水區|麥肯齊·埃爾默| 2020年8月19日|聖地亞哥之聲
菲德爾跳了出來，跳到海里，沒有淋溼。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
你有沒有注意到有些人很想給這一切潑上一盆冷水？柯克·卡梅隆（Kirk Cameron）從可惡的殺人狂手中拯救聖誕節（其他基督徒）|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年11月14日|每日野獸
在她“弄溼了腳”之後，諾克斯開始用自己的名字寫作。阿曼達·諾克斯，幼童記者：這位被定罪的殺人犯現在正在為西雅圖一家小型報紙《賈斯汀·米勒》2014年11月4日《每日野獸》撰寫戲劇評論
如果這些乾旱的縣被淋溼，這些邊境商店可能會發現他們的收入枯竭。阿肯色州的禁令最終會結束嗎|傑克·霍姆斯| 2014年11月1日|每日野獸
9月份的一項民意調查發現，79%的可能選民“認為各縣應該自己決定是溼還是幹。”阿肯色州的禁令最終會結束嗎|傑克·霍姆斯| 2014年11月1日|每日野獸
他轉向他可愛的愛麗絲的溫柔口音，呼吸著一封信，信上沾滿了她感激的淚水。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
我們背靠陰冷的北方，背靠潮溼多風的西部，背靠乾燥乾燥的東部，背靠南部！布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
農夫告訴他那是六英里；“但是，”他補充道，“你必須騎得很快，否則在你到達之前你會得到一件溼夾克。”|各種各樣的
不他們應該呆在家裡，永遠學不到任何東西，而不是去淋溼。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
在特羅洛普先生筆下的女主人公的悲痛中，她那紅潤的臉頰因激動而顫抖，被鹹鹹的淚水浸溼。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯